唔好連立會WiFi

我冇去過立會，唔知立會有冇公眾WiFi，不過好大機會有有，所以大家千祈唔好連，會留record

如果不幸連左，取消Touch id，被捕時唔好解鎖手機，你冇必要回答警方任何問題。走到的人之後去二手店賣左手機換過部新

最後，去留全由前線自行判斷，謝謝